有冇hr人士解答下我呢一個問題

我見某銀行啲trainee program，開頭hr話安排我見A部門。聽佢形容個po啲工作性質之後發現自己preference list其實都冇擺呢個，不過我都照見左先。成個過程就係普通panel in咁hr同dept head都係度，可惜之後一直無回音。
一個幾兩個月我77地打電話問status有另一個hr話肯幫我check，點知第二日call返過去佢答話pass左我個file去A部門。我問我上次唔係見左啦咩，然後佢同我講話我上次見嘅其實係B部門（我有擺落preference list嘅其中一個部門）。至於點解工作內容講成係A部門啲嘢，呢位hr話可能係佢同事搞錯。冇計冇offer咁梗係照狗衝照見。
但第二次in剩係得hr無manger一齊in，一黎就問我有冇其他offer，我答冇。之後問啲問題exactly同第一次一模一樣，hr全程好似無聽我講野咁一副hea樣。咁理所當然之後都係冇消息

其實我係唔係比人玩左一鑊

hr換季啫

有就有 無就無架啦 駛咩問

MT program唔會得hr in

戴返頭盔先, 唔知你邊間行, 但正常既MT program HR 係話唔到事, 一定係有department manager同場, 你第二次分分鐘係佢搞錯左廢時揹獲, 要你去in 多次keep 返個record

自膠
睇錯左Trainee program 做MT program, 上面你當冇睇過

細行gt黎

唔會有獲揹，咁多application

大佬我真心等工做
如果真係為左補record要人晒心機晒時間過去陪你做場大龍鳳
我只能講我冇本事我唔夠人玩

啲銀行HR 做野同政府工差不多

其實可唔可以打去投訴（真心）

咪傻，唔會理你。唔係客唔係伙記，你只係一個街外人，分分鐘燒埋自己

唉⋯⋯睇住自己被人玩都出唔到句聲

開名啦，佢地都係想出名姐

新加坡？

N字開頭細行

我指開HR名
咁撚仆街，等佢地係呢行出名

日本行？

No

我覺得根本係成個部門都有問題，爆一兩條友個名冇意思

佢哋玩你咋

似係南x

間行啲hr一時一樣都唔知想點

仲以為日本果間可以幫手問下

你apply 咩role？ 果間一般wor

感謝巴打關心
我呢個位係做分行